香港邊到可以買到呢支BBQ 醬?

前年起MARKET PLACE買過, 而家搵唔返, 有冇巴絲知而家香港邊到有得賣?

shitty super 搵左未？

搵過沙田間CITYSUPER 無

Prince’s Building 間Oliver 見過

利申：樓上返工

巴打識貨 我雪櫃有支

利申 外國撚

爸打有興趣我可以幫你去costco搵搵睇下咩價位

巴打你起美國？定香港？

Marketplace有 幾年前買過

自 尖沙咀果間有喎

巴打最近見到有？
尖咀邊間有
K11? 河內道？

應該唔喺間間market place 有賣
我去過幾間， mk 大埔 都無

有隻黑人頭都幾好食

食過幾隻, 呢隻SWEET BABY最好味, 邊位巴打最近見到邊到有?

Bbq屆嘅xo

自膠，界

K11有 上次買錯左辣味

iSqure個間都有
兩間都係兩三個月前睇到有

希慎 樓下有

美式bbq醬

買到, 真係唔該各路巴絲

K11 MARKET PLACE 買到
上面巴打講尖咀其他MARKET PLACE都會有